【順水推舟】宣傳自立自主嘅重要

今年 可以話係因果黎嘅時候 共產黨一直以來犯嘅惡行 今日終於黎啦 係時候向未醒覺嘅人揭示 香港冇自主權嘅後果就係咁樣 如果今年香港人冇發到聲 相信今次肺炎香港已經重蹈覆轍

就只有今次 令到全部人都知道只有自己先可以保護自己 香港唔需要一個唔理 唔聽香港人嘅政府 一個從來冇為香港人著想嘅政府

要令一啲只為利益嘅人相信民主自決 只係保護我哋嘅其中一步 今次肺炎好清晰咁展示到依家我哋政府嘅無能

畀佢哋知道 如果我哋有一個為香港人著想嘅政府 今日香港人就唔使活喺恐懼之下

武漢鄰近嘅省市就係一個例子
佢哋有自主權去決定封路 咁樣佢哋先可能避過一劫 如果佢哋等共產黨嚟救 可能係共產黨封佢城 成為第二個武漢

捍衛生活 自主獨立

推

肺炎: 下一個就係你

把握機會 對外宣傳

沒有暴徒 只有暴政

封關係必須 政府係唔理

請大家準備眼罩

求推

機不可失

立即封關 香港獨立

Connect 埋藍絲

垃圾政府幫我哋揀埋三罷封路開花地點